幾時派傳單比大陸客呀 而家最重要係燒番中共老母一獲

唔好唔記得中共先係幕後黑手
唔好同D毅進仔糾纏

又轉風向呀？

瞓啦一毛！
完

屌你老母邊個先係毛呀
仲新撚過我既乾淨AC

驚呀 講到痛腳呀
日日搵D狗打細路仔拉仇恨
以為咁樣可以轉移焦點
而家就係燒鳩你老細一獲
燒埋你老母一獲 去三和搵工啦柒頭皮

推

上次遊一遊已經擺撚哂大陣
中共肯定怕佢大本營出事
又防火牆又監控
講多兩句真話都要拉要鎖
香港而家係佢最後既漏洞
一定要趁仲有機會燒佢老母臭西番轉頭
一堆民生問題 維權打壓 仲有個爛鬼三峽大壩
大把野可以燒